真係唔明點解又硬守 如果每次都學下紅隧咁 應該犧牲少一半義士

明明大家都知 be water 依個口號
大家又唔係蠢

想繼續搞就轉場啦

求下你地 一個都唔好再少啦好嗎？
每次睇到又有義士比人拉左真係好心痛

明明聽日 後日都仲要出黎

利申：死都唔會割蓆 你班三毛咪撚再想帶風向屌班義士

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

求下 推上去比大家睇

要學識Hit & run

冇人同我一樣咁諗？

推

Like完 要回po 先推到上去架

agger

Push

唔好再送頭啦屌

Hit & run

成班冷氣軍師有咩資格出聲 縮番入去啦

我次次都有出黎 仲有唔好諗住帶頭互屌 依招冇用架啦

好驚前線英雄主義上身
毛澤東嘅十六字遊擊戰要訣真係要死背爛背入晒腦
就嚟前線要搵連委做思想指導工作

前線唔會得閒上連登
發夢係TST聽到一有人講散就比人屌
仲話叫人唔好信散水黨

講轉場會好好多

唔明就由佢地
大家堅持5大訴求去support啦

Be water

散啦好嗎

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

唔可以放棄佢地

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

無放棄
但屌都無用
五大訴求嘅第二第三項先幫到佢地

識好似今日咁玩
一個都唔會少啦